[負評我喇] 你班醫護無裝關我地撚事呀

首先多謝上星期罷工既醫護 你地係為左救香港人既真英雄

相反，無入工會/入左無罷工個班你地食屎喇，你地做condom係應得架，全香港人都支持你地罷工你地就為光環返工，同黑警有咩分別。

盡情屌我分化撚

咁罷咗工又冇呢

冇人唔俾你再罷工

你有冇罷

咁其他行業肯罷工未

我五毛支那人

冇罷

大公司全部home office

homeoffice叫罷工,行山銀行叫咩

冇安全裝備番乜撚野工？

肯開工就冇得好講

究竟救完面前個幾個後台死幾千甚至自己奶埋野叫良心,定係放棄面前個幾個但係救番成千上萬的人叫有良心?定係呃自己話自己見唔到個D生老病死就唔關自己事?

其實係咪大家睇得英雄片太多上哂腦覺得一換一都叫做"英雄"? 明明有能力可以救好多人,係要為極少數人自己一齊死

冇咗份工你養？

冇左條命你養？

門呀月友冇左爸媽你養？

小朋友冇左爸媽你養？

駁唔到
救人者必先確保自己安全 小學都有教

組織公會罷工封關要裝備，但乜都未爭取到就大比數投票返工，中招係自己攞嚟

同意
無裝咪唔入隔離房囉
火災消防員無裝都唔入火場啦
咪再講大愛講天職啦

即係之前罷左工今日冇罷都係底撚死？

本身第一二日氣勢如虹 之後自己on9講大爆發就復工 俾我係老細都彩你有味喇 同工會講意見就話分化 你罷工未 又話要專重佢地決定
咁唔撚見你地尊重班警甴決定 其實醫護同班甴曱一撚樣 做既決定害梗全香港人 唔見你地屌? on99

我都係咁同佢哋講
結果比人話屌醫護分化blame xxxxxxx

你講緊咩，我講緊保障自己都做唔到正常都要罷工

屌你，命都保唔住重諗番工